覺唔覺得西甲爭冠冇睇頭？ 冇季叮噹馬頭

MSN 3季之後就開始係咁
季季都係馬體皇馬自爆

巴塞靠美斯單天保至尊

今季馬德里正苦為咗罰加泰先畀12馬偷個冠返黎

12馬同巴塞都冇統治力

德甲FANS 如何是好

意甲季初都話有啲睇頭
又係國米自爆 拉素依家開始自爆
阿特蘭大入得多波但係分數追唔到上黎
益咗沙利攞冠

咁拜仁真係有統治力既 歐聯都睇好佢
拜仁同12馬相比差好遠喎 拜仁起碼都叫有實力 唔駛下下靠12碼贏

加上國家隊迫人轉會拜仁唔畀去英超 拜仁咁多人幫好難唔冠

德甲今季ok 啦 拜仁試過排第七

今季巴塞唔爭氣
放生巴塞都贏唔到皇馬

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.如該賽季非巴塞奪冠=西班牙政府懲罰加泰隆尼亞
16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

又加多條

鬧到32,33週先開始明朗 算係咁啦
唔通真係下下好似0607咁鬥對賽成績咩